各位單身寡佬點分配時間？

一至五
8:30 起身
9:00 - 18:00 office hour
18:00 - 20:00 邊食晚飯邊睇吓Netflix
20:00 - 24:00 毒樂樂 / 練language/ 上online course

六，日
whole day 睇書 / 上course / 睇YouTube / Netflix

其實留番哂啲時間俾自己，又冇人煩係幾爽
扣一成人工做家用，仲真係可以儲足九成

8:30 起身
8:31 上連登
12:00 食飯+上連登
1:00 上連登
7:00 食飯+上連登
8:00 上連登
9:00 沖涼+上連登
9:30 上連登
12:00 瞓教

ching 覺得連登易上癮 定 單身易上癮 ？

一至六
6:30 起身 +坐車返工
9:00- 22:00. 返工
22:00-24:00 放工+坐車返屋企
24:00-:01:00. 返到屋企+沖涼+直接瞓

星期日
1:00-2:00 連登time
2:00-15:00 瞓足半日
15:00-16:00. 第一餐(下午茶)
16:00-19:00. 隨便運動一下/ wfh
19:00-20:30. 食飯
20:30-23:00. wfh
23:00-24:00. sleeping

試過瞓足一日
醒咗就瞓返

今日就係瞓左成日 而家好頭痛

今晚係咪唔瞓了？

0915起身開aastock
1030煮公仔面
1100食完繼續aastock
1200睇書學日文
1300 aastock
1545落街行
1650睇書學日文
1830食飯
1930沖涼
1945 連登，繼續睇書學日文
2145 連登，煲日劇 動畫
2330 睇到攰訓覺

7：30 起身 玩貓 冲涼
9：00 到公司 食早餐
18：00 收工
20：00 上興趣班
22：00 返到屋企 煮第二日早餐午餐
00：00訓覺 玩手機

想瞓都瞓唔到 又係連登陪我過寂寞晚上

幾好呀連登多嘢睇～

睇到個腦就嚟壞啦

11am 起身食嘢
1：30 pm返工
6pm 放飯
10：15pm 放工
11pm 睇A片 打機 連登
2am 瞓覺

咁睇吓戲啦

Netflix有咩好介紹

日本沉沒2020

一陣睇下先

Gym
Gym
Gym
Gym
Gym
Gym
Gym
Gym
Gym
食
瞓
操

好配服你有咁好體力!

自己都想有運動嘅習慣，
但就係連每日做三十下掌上壓都keep唔到
成日唔記得，或者懶

有冇咩tips鼓勵運動?

連登係要抽離吓，如果唔係好離地

are u真豪仔？我係你fans

努力，努力同努力

不過真心嘅
gym會做上癮

點解樓主office hour完可以無縫交接直接食飯